grahpic 卡風扇唔轉

但有畫面

咩卡？

有D卡SET左未夠溫度唔會著風扇

點解又係你

技嘉3070

頂你係咪原始人嚟

低load低溫咪唔著

唔轉會壞wo 以前用1060 750 都未試過停

係咪電壓唔夠 我應該插哂8+6

吓 原來真係會

你試左打機著唔著先啦

970已經有呢個功能啦
唔轉都唔會壞

半被動式風扇控制系統
當GPU溫度較低或是處於較低負載時，風扇將會自動停止運轉，提供零噪音的最佳體驗。

屌你老母買野前望下官網或者說明書得唔得呀
唔明可以去件post 問算喇
下下出post 做乜鳩呀

過60度未？

一路都無留意 因為第一次砌完開機果下佢係長轉 而家開機剩係轉一下就無轉

是旦開著game打下睇下張卡有冇轉先講啦

原來係Attention seeker

Dllmch google都唔撚識上嚟開埋曬啲廢po on9仔

對唔住 我真係驚 比佢嚇親 我仲重插左幾次都唔著

有問題唔好問直接拎去代理搞

我自己砌wo 其實代理係邊個

應該壞咗，$300同你回收

垃圾Post唔好開咁多
自己Google下啦

睇返個盒

我老母拎左去垃圾桶 得番張單

咪撚用電腦啦

根本就係，佢就嚟又開新post㗎喇

未過保養掉盒 祝你好運

日撚日開post都係話部機嘅問題

冇單都重有得保 冇咗盒點保

係 我老母話無位擺

完全封鎖

如果係代理認可嘅reseller, 張單又有SN, 係有可能嘅
不過呢個機會...

我老母話 保養要個盒黎做咩 大撚獲啦

咁到底打機時張卡有冇轉啫

我試過唔轉 加d機油落去搞掂

聽日留意下 cpu 風扇就有轉

樓豬聽日會開新post，你留意下

聯強

樓主開新post道歉未